[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(119)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 -17:30- 東方龍獅 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 -17:30- 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 -14:30- R&F富力 vs 冠忠南區 @元朗大球場
2018-03-18 -14:30- 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) vs 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 vs 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

港超第十二周賽程：
2018-02-24 - 14:30 冠忠南區 vs 夢想FC @香港仔運動場
2018-02-24 - 17:30 東方龍獅 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-02-25 - 14:30 和富大埔 vs 理文 @大埔運動場
2018-02-25 - 17:30 陽光元朗 vs 標準流浪 @元朗大球場
2018-02-26 - 20:00 傑志 vs R&F富力 @旺角大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文，外借）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（標準流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區，外借），古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方龍獅），伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In: 黎耀昌（理文，外借）

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰），陸駿裕 （黃大仙）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區），陳湛羲（夢想FC），菲立比（預備組提拔），佐佐木周（自由身）

Out: 基頓（東方龍獅），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身），卓耀國（自由身），梁暐暿（自由身），廖培楓（夢想FC），劉卓軒（自由身），禾達（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆），基藍馬（天津權健）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志，外借），戴廷匡（預備組提拔）

Out: 佐迪（傑志），黎耀昌（陽光元朗，外借）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素），姬向争（富力預備隊），梁哲宇（富力預備隊）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊），裴晨淞（自由身）

夢想FC:

In: 廖培楓（標準流浪），梁家希（自由身）

Out: 鄭展龍（傑志），陳湛羲（標準流浪）

邊個on9仔再提派隊去支超就叫佢入去呢度

吓唔係降一隊㗎咋?

垃隊日本仔好波
但幼幼 謝偉俊/鍾昇霖明顯水平唔掂

垃隊
\|/

明天苦力vs傑？

屌你含大青年軍迫害我垃

同意

恭喜元朗

今年降一隊算啦好嗎, 除左垃垃隊其他都值得留低

同意

立立也值留下

睇嚟刁近平要做皇帝啦
不過睇死中國足球都係搞唔起

佢本身就係廢廢地

邊有咁多隊升呀

大埔教練李志堅賽後表示，上半場因太急於進攻，表現未如理想，中場失勢，下半場調整後表現有改善，他說：「下場主場迎戰傑志是能否保持爭標機會的關鍵戰，除要贏波，還要望傑志失分，難度是相當大，但球隊不會放棄。」

有錢咪有得搞

2019年籃球世界盃外圍賽 港隊vs中國

post

有隊升都偷笑
要錢之餘仲要球員 愉園又唔打算跳級分分鐘冇隊升

流浪睇個陣邊會廢成咁

港會

100萬班費

取消升降最好
寧願睇垃垃玩幻幻好過

港會就直頭除左佢個會藉佢算鳩數啦

原來樂仔抽筋抽到依家

利用我的人生 悼念這舊情人

似肥仔

人哋有自己主場
你其他隊慢慢受康氓署氣啦

為了照顧家庭，剛剛與梅州客家解約的前鋒朱恩樂在短期內應該不會選擇再度外闖，30歲的他可能會選擇回歸老東家北市大同，出戰本賽季企甲聯賽。

還在合同期內的陳昭安隨湖南湘濤訓練，但按照規則他依舊無法在中乙聯賽中出場

殷亞吉將離開中超長春亞泰，以內援身份加盟中甲青島黃海

新一年，我島球員發展欠佳
難怪之前傳gary white又揾左人派passport

考慮到家庭因素，剛剛與梅州客家解約的前鋒朱恩樂在短期內應該不會選擇再度外闖，30歲的他可能會選擇回歸老東家北市大同，出戰本賽季企甲聯賽。

屌 同步

留名

積施利，kiki幾時可以入翻港隊？

但kiki跌左d watt

而家既炮台勇仲穩陣過kiki

現有球隊唔散班 有人繼續搞波都偷笑

流浪總監李輝立賽後向職球員訓話，之後向傳媒承認球隊只得四分，尚餘六場，護級已告失敗，他說：「球隊農曆年後復操，有部份球員仍未歸隊備戰，到這刻球隊只得四分，球季已經完了，冇得追了。流浪今季確實失敗，三個壞孩子（卓耀國、黎洛賢及劉卓軒）冇一個救得到，外援亦表現好差，個人承認今季係好失敗。」

隊內傷勢？唔呻啦？

三個壞孩子（卓耀國、黎洛賢及劉卓軒）冇一個救得到

Who said

冇一個救得到

？

又好似係
kiki個肚腩

括號入面人名記者自己加

or

意思係冇一個救得到流浪

都得

對朝鮮一定要贏 需要入到波既進攻球員多D 後面事9但

終於明，原來係垃立講

總監李輝立卻早早在2月承認失敗：「這一刻我們是完結的了，沒機會再追，宣布失敗了。今年我承認失敗，三個壞孩子（卓耀國、劉卓軒、黎洛賢），冇一個我救得返。」他寄語球員在餘下比賽為各自的前途爭取表現，訪問尾聲他不忘說了句「到此為止」、「最後一場波，多謝你們」。

感動流涕

後面事9但
北韓幾個球員踢歐洲波

咸咗
矛流浪香港波少咗個風景

火槍兵咁勁 港超有冇位淨可以簽佢

守到唔失波都係出局

又係嘅

三個壞孩子（卓耀國、劉卓軒、黎洛賢），冇一個我救得返。

國仔

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

逆向思考，係佢冇得救

決定幫流浪整個告別MV

揾埋禾達/連拿度騎尼怪
一早揾日本仔咪得
依家遲了

肥軒 fb 疑似反擊垃立

要壓人價，2月先簽

link?

圖，實幫手煲大佢

講啲唔講啲

我國、BB係港隊ok架

你態度咁我，如果係我，俾人屌死左啦

G持

有傳將北上加盟一支中甲球隊的羅素，今仗因停賽未有上陣。

【港超】元朗借將黎耀昌成後備奇兵 絕殺流浪贏護級大戰

連登》傳媒〉連登

mk聰係主要消息來源

羅某

子厚叫謝德謙做謝四

張縮圖 老棍二

道理上唔會期望壞孩子救隊波

佢竟然話救唔返人哋，即係7腰果無得外流？

肥軒：佢應該屬狗

今季垃隊成績咁差
Mk國係靠港隊表現自救，多過比垃隊救

可能日本仔到2月發覺仲係落唔到班先簽垃隊
小川圭右係飛馬跟操都唔簽垃隊

流浪更衣室已分迷垃、反垃兩黨

【港超聯】榜尾大戰負元朗流浪投降 李輝立：今季好失敗

陽光元朗今晚在元朗大球場上演的港超聯榜尾大戰，把握到標準流浪小將鍾昇霖完場前嚴重失誤，由後備上陣的黎耀昌建功，以2:1擊敗標準流浪，而流浪總監李輝立賽後承認球隊今季失敗，既未能救到三名壞孩子，外援表現亦不濟，球季已完結。

元朗在這場護級戰面對有暫代教練卓卓因病缺陣的流浪初段佔優，15分鐘劉浩霖接應艾華頓傳施射被流浪門將黃子揚救出，而新加盟流浪的日援前鋒佐佐木周在20分鐘禁區外施射欠缺角度被元朗門將陳嘉豪沒收。元朗戰至22分鐘又有突擊機會，快馬艾華頓單刀快放入禁區施射竟告高出。完半場前，流浪佐佐木周禁區外射無功而還，兩隊半場互交白卷。
易邊後，流浪演出有點起色，當中新日援前鋒佐佐木周在前線起到一定作用，與元朗拉成均勢，可是不穩的防守令他們付出代價。71分鐘，元朗中場姚浩明開出角球雲迪奴域頂成1:0。流浪在之後將中堅莫斯奧推前，到84分鐘，摩域治頭槌二傳給莫斯奧頂入扳平1:1。以為兩隊在這場護級戰各得一分，流浪小將鍾昇霖在88分鐘在禁區外胸口控波竟誤將皮球送到元朗黎耀昌面前，輕易射成2:1，而元朗亦憑這個入球全取三分，目前12戰得12分繼續排第九位，但已領先同樣12戰的流浪八分。流浪尚餘六場聯賽，數字上仍有望保住港超席位。
流浪總監李輝立賽後向職球員訓話，之後向傳媒承認球隊只得四分，尚餘六場，護級已告失敗，他說：「球隊農曆年後復操，有部份球員仍未歸隊備戰，到這刻球隊只得四分，球季已經完了，冇得追了。流浪今季確實失敗，三個壞孩子（卓耀國、黎洛賢及劉卓軒）冇一個救得到，外援亦表現好差，個人承認今季係好失敗。」流浪三名壞孩子早前已有劉卓軒及卓耀國解約，只餘黎洛賢在隊內。

no,羅某係微博copy咋
唔係我d fake news嚟

出國，不是北上？

傑仔/國 等人迷垃
bb,肥軒等人反垃

其實係咪羅傑承北上搞中甲隊

羅某北上俾人拉？

咁都fake news

連教練都因病缺陣

fake news?咩意思？

又諗起陳7箭射李公公.jpg

反立派已經收皮，下年落定甲組

【港超】流浪僅得4分包尾 李輝立投降：足總縱挽留也不續戰港超
撰文： 蘇子暘 發佈日期：2018-02-25 21:19

周日港超，標準流浪於護級大戰1：2不敵陽光元朗，12戰只得4分排榜尾，雖然尚餘8輪聯賽，惟總監李輝立坦言護級無望，更承認自己今季失敗。

賽後李輝立與流浪球員於球場圍成一圈，訓話近十多分鐘才離開。雖然球隊於護級仍有數字上的可能，但李輝立卻十分坦白：「開季至今只得4分，都沒機會再追。」其後他便炮轟隊中球員態度欠佳：「球員近一星期都抱着過年心態，練波不是遲到便是請假，又怎樣踢？」

承認失敗：3個壞孩子踢不起

球隊未能踢出水準，李輝立亦主動認錯：「球會宣布失敗，今年我亦承認失敗，3個壞孩子都踢不起，外援表現亦差，有經驗的球員又帶不起球隊，自然不會有好成績，我對不起贊助商，希望球隊有心踢的球員，會好像徐宏傑般有好出路。」被問到如果降班時獲足總挽留會否續戰港超時，李輝立堅決說不：「到此為止了，多謝支持的球迷，如果足總肯，都要有贊助商投資。要知道我們對富力只得門票收入3000多元，但足總卻收4萬多元場費，我不如踢港甲。我們主場在深水埗，又怎會有人睇，都是燒錢。」

他又指香港足球要進步便要劈掉重練：「我常說致置之死地而後生，重新來過吧香港足球。我都搞了幾十年，不如讓其他人來吧。」

咁樣先踢到五五波

3個壞孩子都踢不起

李輝立你食撚屎啦
深水埗個場地理位置已經係旺角場之外最好既一個
冇人睇係因為你自己話唔需要球迷 唔搞宣傳

又唔見以前用同一個場既深水埗, 澳滌, 駿其 冇人睇？

any more detail
好事定壞事？

個名轉黎轉去 本身邊個黎

快撚d走啦垃垃 票房低仲怪足總 係你話唔撚要球迷架 成日拎班前流浪球員打飛機

係咁重用年青球員就唔會簽禾達艾馬呢d垃圾 比多兩個年青球員出啦 講到尾邊個平就簽邊個

艾馬好波喎

艾馬其實還好

我們主場在深水埗，又怎會有人睇

九龍西都差

立立又講一堆悔氣說話同公開批評球員

如果南區個d promotion 同 marketing 放係深水埗

邊間霉體fake news都抄

最後都係會反口留低/用其他會藉/dum一球出嚟

屌你老母啦垃立
擺深水埗冇人睇就自己檢討下啦
下次洗唔洗放麥花臣踢呀？

我其實今季季初已經話唔想再搞

咪即管睇下無左我港足會唔會好左囉

其實係好多隊都縮皮搞青春班
得番啲最差嘅踢四圍瞓

邊間?

立隊球員好多一係態度有問題ge.bb 一係廢禾達，龍門。

鄭兆均去夢想啦
踢龍仔個位fit哂

均仔重新操起狀態仲可以嘅

港足之父垃立都唔玩
意味香港足球

會變好

下季8隊加畜力

今場於上半場被理文中堅趙俊傑踢傷的和富大埔後衛大衛拉斐爾，腳面留下一個大傷口，而且一直流血，但仍然在場堅持奮戰到最後一刻。賽後在教練堅sir陪同下立即到醫院檢查， 幸好未傷及筋骨， 但仍需縫針治理才能止血。希望大衛拉斐爾早日康復。

呢到巴打接咗佢

明知遲d有護級大戰，練波都仲係遲到請假就抵屌啦
有心踢嘅我諗實有人接收嘅，bb肥軒同其餘d死mk死落甲組唔好再上翻黎，早d轉行去做地盤踢業餘league

劉智樂去邊好

下季有咩隊先

搵人接左均仔劉智樂卡錫呢啲啦

流浪練波咁高強度，想唔踼西波都幾難，難怪mk國退步

一定有傑埔

苦力果季勁d
但點解佢依排心情好，又話咩

隻隻字都明，夾埋就唔識解

十足band3學校上堂，半班請假半班遲到，有翻嘅煲煙吹水傾下陣間去邊蒲，得翻一兩個俾心機搏升u

卡錫踢垃隊嘥曬

wfc

最怕東方果啲都hea搞咋 下季重有無港超都成問題

東方今季成績差到
下季sponsor繼續？

到時就係kid child同富力之爭

仲有大埔同飛馬嘅

飛馬咪又係得半季貨仔

根本流浪落得成績差又不受歡迎的下埸，最大罪人就係垃垃自己

最怕羅神冇左canny bb
都冇心機玩

olivia ?
any commet?

你見olivia食左cannybb
已經冇咩點出post

下季:
流浪話唔玩
飛馬主人離婚，唔玩
東方老細嫌成績差，下季唔玩
理文贊助會員玩一季，下季唔玩
仲有大埔、傑志、畜力、夢想、元朗、南區

發覺得亞洲波先咁業餘，郁啲就話唔玩

傑志朱：我地已經搵唔到對手， 唔玩

羅神有無心機搞，同有無canny無大關係啦

流浪d波咁垃圾放旺角都冇人睇啦

下季無垃隊拉低港超平均入場人數
足總揾sponser 都容易d

好有港超味嘅英超
ricky旁述 尖東廣告

Ricky今晚連講兩場英超，好忙

你自己砍掉重練咪自己砍囉
成日想全個香港球圈陪葬

安基斯 Lucus 龍仔
費7 林恩許 華度斯 堅仔
金東進 艾里奧 列斯奧
郭劍橋

明日對畜力陣容

佢同老鑑成日都覺得足總欠咗佢哋？

好無食？
米芝蓮三星大廚so

佢都係入籍兵 即係養子
唔會剝削本土親生仔出場機會?

咁枕頭仔唔撚洗搞啦

畀最多機會後生 亦都係最多公開批評旗下球員

之前話艾馬試用wo

傷

跟住訓導主任年年都話殺校

以為已經係

唔hea架
d錢去晒養廢人

兩條垃圾仲抱住幾十年前舊個套，
以為自己仲係最有道理，
持住自己以前既經驗就認為自己一定岩，
其他人唔跟佢個套就一定係錯，
剩係識屌屌屌，
完全跟唔上時代步伐

龍獅籃球依幾年cba排第尾
今季竟然大躍進入左季後賽，有兩個我島球員
下季全部錢投資入籃球？
仲sponsor東方？

見到就真係老鑑

賽後元朗主教練曾昭達表示：「球隊護級壓力細咗，今場做主攻嘅角色絕對唔容易，好多機會自己把握唔到，好彩有福星阿昌射入一球。」而入球功臣「扭扭昌」稱：「好開心入到波，算係舒緩一下護級壓力。自己狀態都未係好好，作為一個後備角色我覺得係好適合。」

last 2 days

兩條友成日係FB圍爐互J

依家電台係咪無咗波樂無窮？搵人打上去激到佢爆血管有無可能？

收到風下年佛山會hea過今年

狗志同垃垃一撚樣 之前又口口聲聲話搞業餘波 枕頭仔科水就洗到人地盡

比狗志咁哂錢法
仲投資咁多落去果啲真係水魚中既水魚
絕對支持佢hea搞，除非收左狗志皮

支持東方收皮

之前呢度有人試過打上去架
不過講到口窒窒咋嘛

真正鍵戰？

久保重出江湖

上世紀末到2016年之間的亞足聯盃（AFC Cup），多以全國甲級足球聯賽到城市聯賽的冠、亞軍，亦即臺電與大同足球隊向亞足聯報名，代表臺灣社會球隊赴他國參賽。隨著亞足聯盃（AFC Cup）朝著主、客場小組賽調整賽制，臺電與大同足球隊於2017年棄權，使得去年我國無社會球隊代表參賽。如今亞足聯（AFC）推動俱樂部認證，我國去年首支獲得亞足聯認證的航源F.C.，首度成為臺灣社會男足的代表球隊。

明明一向亞協盃正賽/主賽圈都係主客制，不過你島以前得外圍賽喳嘛

真毒唔識講野

航源F.C.既有陣容之中，尚有來自中部非洲，尼日的馬哈桑（Mamane），奈及利亞的沙尼（Sani）等兩名外籍球員。相信航源F.C.在這三位國際賽經驗豐富，合乎亞足聯盃規範外援名額的即戰力協助下，2018亞足聯盃3月14日主場賽的表現指日可待！

未聽過人叫尼日爾尼日利亞做中非

明明就係西非撒哈拉以南...

久保不容你去質疑

黃洋你有冇識波牌 你有冇保保咁高學歷 你有冇踢遍全香港九龍新界 冇就收皮

航源係咪要擺副壽板喺主場宣傳

航源吸引球迷入場派西遊記有冇得諗？

見到戇久保喺度倒米就好有衝動撐我賭贏我島

會唔會有啲唔識嘢嘅on9會以為Brian Fok 係入藉兵

不過話時話，人哋真係夠膽，佢真係邊到都肯去試，相比香港啲土炮要'讀書，不了', '太落後，不了' 真係大相逕庭

作為球隊高層 明明仲有咁幾場但已經話護級失敗 叫啲球員應該有咩心態去踢
有心都好 啲營運管理過時同業餘係事實

我諗有心搞波既係耀蛋姐
垃立呢d榨壓球員既可能cap埋cap埋唔少水
咁既撚屌搞波方法都係執柒左佢算啦

元朗用同流浪差唔多班費 已經拎到個銀牌冠軍 陣中亦都有幾個年青球員踢到正選 又有一班基本球迷

垃王單刀
祖連奴個球好似好明顯越位

lm

點解荷甲球員打邊爐就有球會採訪 香港球員打就俾連登仔批鬥

因為你踢東方人哋買嘢就喺東方
其實佢個shabushabu好清姐

正常球迷都唔會支持一隊hea搞球隊

矢「志」劫「富」

香港文匯報訊（記者 潘志南）在亞冠盃兩戰皆北的港超豪門傑志，將重拾心情返回本土賽，今晚將在旺角場迎戰R&F富力，力求贏波重振軍心。傑志今仗贏波目標鮮明，雖然前鋒佐迪及守將丹尼有傷，但其亞冠班底，今仗劫「富」，可說遊刃有餘。

大埔元朗皆勝
至於昨午兩場聯賽，和富大埔主場憑外援伊高沙托尼梅開二度，以2:0擊敗理文，取得五連勝；目前得21分留守第三位的大埔，其主教練李志堅堅持要挑戰「一哥」傑志。另一仗，陽光元朗主場憑雲迪奴域及黎耀昌的入球以2:1擊敗流浪；流浪目前只得4分，降班處於水深火熱，班主莫耀強坦言順其自然，而總監李輝立承認球隊只得四分，聯賽尚餘六場，護級已告失敗。

咩話，今晚場富力波都要收百五蚊?

係唔係全部大學生?

季尾可入貨
多謝李輝立先生為夢想流汗

垃垃上季收留我想報恩啫

你諗住要邊個？

禾果有消息未

我國應該北上冇望了

垃圾立趁地淋

但去外國

均仔?
bb唔會要la?

幫人講定
林xx⋯⋯renee ⋯⋯⋯泰⋯⋯
夏xx⋯⋯renee ⋯⋯⋯巴⋯⋯

對吾字

禾縮返入去了

麥生?

呢個麻樹係剪精華嗰個麻樹?

北上無望 留洋在望

😪

你島球會從未參加過亞協盃
以前只可以踢第三級既亞洲賽President Cup
係呢兩年亞協盃斬開五件先有得參賽

南洋？
印尼？馬拉？

驕傲在

講左垃out咁多年
終於真係out啦

未到7月都收返呢句野先

希望垃垃唔好話out又唔out啦

傑志輪換迎富力

【本報訊】傑志經過兩場亞冠盃分組賽連敗兼零入球後，今返回港超聯賽場，晚上八時於旺角場迎戰增兵後表現有進步的「特權」球隊富力，希望能全取三分，以擴大領先優勢。
衞冕的傑志目前在港超聯遙領，但已開始分心初戰亞冠盃分組賽，縱有科蘭領軍，可是首兩場分組賽面對天津權健及全北汽車連敗；先作客吞中超天津三蛋，再在主場以0:6慘敗在韓職全北汽車腳下，兩場失九球而不入一球，多少說明這支本地勁旅面對亞洲一線球會確存在差距。
在亞冠盃連敗已是不能改變的事實，現在首要是集中應付今晚對富力的聯賽，教練朱志光已準備輪換應戰，預計盧卡斯、林志堅及林恩許等將為主力。中場林嘉緯賽前表示，球隊經過連場亞冠後稍作休息，在亞冠盃上陣的球員僅作恢復操練，教練亦在訓練上作出一些調節，加上球隊有比較多的球員，輪換也應可保持水準。12戰32分高踞榜首的傑志在首循環聯賽作客以3:1反勝富力。

離衞冕差10分

由於香港飛馬上周六在聯賽不敵東方，令傑志在餘下六場聯賽多取10分便可衞冕，不過，林嘉緯指富力下半季增兵後實力提升不少，朱志光在看過富力近期表現後，再三提醒球員必須小心應戰。

富力下半季簽入高梵及利安高後，中前場戰力大增，連同菁英盃，近四場錄得三勝一負，目前10戰得15分守在第五位，教練馬里科早前表示，球隊近仗有效執行戰術，希望今仗有更佳發揮。

彈出彈入

傑志最快都要對飛馬先封到王

明明亞冠陣先係輪換隊
聯賽出番正選陣緊係贏

請問傑志主場學生飛 幾錢？

大埔official fanpage開對手球員名, 俾自己球迷屌, dean li

又係jay liu條廢中

尋晚屈咗阿傑，今朝又轉第二個，貴會係咪欠人哋一句道歉呢？講到底阿傑都踢過大埔吖!!!!! 仲有邊個踢傷佢都好，開名好似唔係咁好囉！
#關公災難

點解要開名，踢波受傷成日都有架啦。係咪要對手開名同你講sorry?

50

想知黃巢條傻閪幾時會去球場叫佢隊閪波理文啲黑人做力架

條友東狗就東狗啦，扮咩捧理文

條友咪又係口頭勇武，鬼會去球場到叫人力架咩

有無入場睇過理文都成疑啦

理文啲波仲閪過流浪

李輝立(流浪)

究竟傑志同邊隊下季用旺角場呢

睇下羅馬會唔會放棄大球場姐

東方如果下季仲玩嘅，根據排名，佢地會用邊度

假設大埔飛馬排二三
東方第4既話一係hks 一係mk 睇飛馬取態

深水埗

原來三月啲球會已經要同足總表態下季去向

有咩用
我唔信上季南華三月時已經決定自降甲組囉

伍件話三月有發展大計公佈
大計係
同外國球會合作、收購球星

幾時講過

Dennis,
多謝你花時間與我分享。我對很大部份文章內容都認同。事實上，我對整個球會的發展都有一些計劃，但很難在未成事之前公開。
在未來幾個月，傑志會有不同的新消息，代表球會在不同的發展方向都在努力，但目前未方便與大家分享，請各位傑志支持者保持耐性。下個重要新聞會在三月公佈。
Ken

買起AFC

上中甲

睇佢咁講不外乎
球員加盟 場地 合作計劃 any more

場地就應該冇得諗

合作計劃有機，可能做咩大會feeder club

傑志page？

可能係自降丙組

會唔會同亞洲其他聯賽結盟，傑志球員去踢唔計外援
FF

留意到保特呢個時候話簽咗間球會

勁過科蘭

其實係為賀習帝登基，有一連串慶祝活動，包括將港超冠軍奉上作為賀禮

好快知la

俄超

係就好，不過有咩會會啱？

希臘丙組

好困難
香港球員出到去要計外援

好多細蚊仔善用連囝負皮功能

足總應該去搵日本仔傾好過，香港俾每隊一個日本人不計外援亞援名額，日本一樣

做到嘢就唔係足總啦

又負長做長有

同埋定期派d球迷免費過去交流

或者如果kim真係咁高級，既然die for hk就唔該叫韓國足總俾呢種互換協議

到時又有人話日本人霸咗香港球員出場機會

原來🇮🇷足總同🇯🇵取消咗合作

估係阿塞拜疆/科索沃🤔

收到風係科蘭搭路

諗起基士文仲未找數

真係做feeder club無所謂
濕鳩商業合作就算吧啦

咩數？

[url]
[/url]
基士文薦葉鴻輝闖歐

冇足總配合一定唔會有咩料到

要足總搞最快都20/21嗰季啦

如果而家係肥甘帶傑志
用肥甘踢法
加上而家的人腳
打亞冠唔知會點呢

出局囉

應該都係一撚樣，但係我信肥甘唔會要科蘭

嗰2條友應該收咗皮

咪帶左Souza去試腳
邊有歐洲球會會要個咁矮既龍

出局就正常
不過應該踢得悅目d

我流餘下全勝護唔到級咩？

科蘭腳下功夫好，好啱肥甘的九搓地面組織喎

可能係公佈d球員去烏拉圭上專業球員心態課程，到時就可以嬴亞冠返黎

好似兩場對rnf

其實數字上仲有可能

聯賽踢咗只係三份二就投降

果時傑志都好需要大量走位同補位 科蘭點走90分鐘

川口能活都係米八

垃唔想搞
下季落甲組

其實差八分點會無得追
不如衝個足總盃下年用港甲身分踢亞協

垃垃呢d放棄態度
真係教壞垃隊各年輕梯隊班細路

還看港甲

公民奮戰惜敗
東區狗年反彈

「雞年」最後一役大敗而回的東區，在「狗年」第一擊成功「反彈」，以一球力挫公民，全取三分，於聯賽榜以18戰33分守住三甲位置。

聯賽首循環公民贏東區3﹕1，雙方昨(25日)再度碰頭，公民理應稍被看好，但由於射手袁立翔因交通延誤而遲到，故不在正選之列。上半場，東區稍佔上風，但雙方具威脅埋門不多，下半場五分鐘左右，鄧維傑助攻右路傳中，杜斯山度士中路以「飛將軍」姿態頭槌攻門建功。

公民失守後，隨即換人袁立翔加強鋒力，雖然「臘腸」加入戰團後攻勢立竿見影，無奈他與沈國強的射門都無功而還，而陳健輝的凌空抽射又被對方門將「神救」瓦解，在屢攻不下，公民幾乎要多失；杜斯山度士及黃子俊先後半單刀埋門，乘守門員棄關而出時施射，惟皮球貼柱而出，雖然東區未能擴大比分，但亦如願全取三分。

#下輪賽事

3月4日 公民 vs 港會
3月4日 東區 vs 觀塘

由於射手袁立翔因交通延誤而遲到，故不在正選之列。

法國過幾日就係五件生日，大家有乜想同伍爺爺講

可能嗰陣金主唔肯開大水喉

同佢講連登有條友叫傑志總領隊冒認你
快d出6c信告佢

出到東亞區小組先再講

想知東亞區冠軍要作客打東南亞/南亞區冠軍？

抽籤的
對東南亞/南亞/中亞區冠軍
兩回合

要爭亞協出年可能係好時機
決賽係一場過
由西亞/大東亞輪流host
出年到返大東亞

最好既時機係亞協改制前最後三年
第一次係傑志八強抽到就快散班既寧平水泥 四強打西亞黎講唔算好強既艾比爾 決賽一場過有主場
第二次係贏柔佛碌到入四強就等科豆dq 訓響度都入決賽 但係南華用垃圾寶馬 作客打和主場敗家
最後一次係亞協史上第一次搞東西亞決賽賣大包 又把握唔到

以現時既亞協賽制
想贏冠軍係難過上面呢幾年

亞協愈改愈智障

所以咪出得少，之後好快打道回府
川島永嗣都185

今晚傑志係旺角有場波，只係收百五蚊。 抵到。。。 旺角開始多人未

今晚睇中港大戰(籃球)定傑？

傑

一日得24小時.....

一早話個功能戇鳩架啦 當呢到fb咁無鳩聊

禾達冇工開嚟教

點睇傑仔撼贏火槍兵

一陣好似個時咁唔放傑仔踢港隊 火槍兵咁撚屈都唔要係梅縣唔識貨姐

排緊隊買飛

睇下見唔見到謝安琪

我都排緊 影你出黎先

係梅州

亞洲杯外圍賽，中甲唔放人，但火槍兵堅持出賽

睇中港大戰籃球負評
傑正評

let's see

會然羅曉聰係我前面上連登

認錯人，去左食野

唔洗唔認

見住你排隊留言

咩樣

毒撚樣 黑框眼鏡

我以為係我

我明明冇去點解你會見到我

羅曉聰一陣修頓唔好上連登

點啊？外流係咪全fake news?

睇吓傑仔敢唔敢

如果佢做唔到主力 球會應該肯放

其實編賽程條友，點解可以諗到踢星期一夜波？以為自己英超

下次編場垃垃對苦力擺星期一晚直接

應該係冇期

我嚟架喎清

知傑志要打亞冠 特登比多三兩日休息時間佢地

lineup?

旺角好多人！！
呼籲大家盡早到場！！
中港大戰！！！

現場有人排隊！！

幾多人？

下po請轉

而家先出新圖唔搵埋科爛？

last day

【港超聯】大埔主場似沙灘 李志堅：球員易受傷
建立時間 (HKT): 0226 18:30

和富大埔昨日大埔運動場舉行的港超聯以2:0擊敗理文，近五場全勝，但上半場雙方球員都因場地問題而「跣底」倒地；大埔教練李志堅表示，球場草地欠佳，除影響對賽球隊發揮，亦容易導致球員受傷，希望負責管理大埔運動場的有關部門能夠正視問題。

大埔運動場去年進行維修，以該場作為主場的和富大埔到去年12月始開安排在大埔運動場進行主場賽事，只是球場草地未有因維修而有所改善，過去幾場主場賽事都有球員因場地問題而「跣底」。
理文隊長趙俊傑及中場謝朗軒今日接受查詢時表示，大埔運動場的草地可能是今季港超聯多個比賽球場中最差，中場部份位置冇草，只用沙填洞，踏上去像沙灘，好難發力，難免影響發揮。
李志堅曾向管理球場的部門反映大埔運場的草地問題，有關方面稱會在大埔主場的比賽前減少將球場租用給公眾的次數，這似乎未足以解決球場草地存在的問題。大埔周六再在大埔運動場主場出擊挑戰一哥傑志。
此外，大埔後衛大衛拉菲爾昨日對理文時左腳腳面受傷，傷口流血不止，賽後在教練李志堅陪同到醫院檢查，經檢驗後證實未傷及筋骨， 但仍需縫針治理。
記者、攝影：曾雁平

傑仔轉咗會先搵一個頂上姐 其他全部一樣

原來今晚傑志主場，去睇吓先

比你燈死

in 富力 we 7s

出現了
有大埔嘅地方就有受傷

玩具比賽有冇人睇

最好時機嗰屆用咗顏卓彬、安基斯、安泰敏、沈國強、tiger去打

victor 換jordi

上年唔爛地都要靠AV緯遠射先入到波
今次可能仲難打

[有直播] 港超聯 26/2 20:00 傑志vsR&F富力

香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC added 7 new photos.
21 mins
【香港飛馬春茗】

今日香港飛馬職球員參與公司春茗，大玩遊戲和抽獎，看來一班球員的運氣不錯，先有基藍馬抽到美白護膚品，先利益申報，絕無影射成份，但相信愛美的他一定用得到 ；副隊長黃俊皓則抽到雙人來回台北機票加兩晚酒店住宿，最適合剛剛成婚的他與妻子結伴同遊，不過請「阿皓」注意，獎品並不包括假期～最後梁諾恆更抽到5000元現金大獎，相信不用多說，「細佬」，你識做啦～

輕鬆過後，球隊管理層鼓勵大家：忘記上場失利，抖擻精神在聯賽爭取最高排名，盃賽以冠軍為目標！

唔少人走去睇籃球。

羅神

膠鵬世紀派膠

有科蘭唔睇睇易帝

夢想FC上周作客0:1負於南區，聯賽五連敗，排名已跌至第八位，連同足總盃已連輸到六場，而球隊今日操為下周日對東方龍獅的聯賽備戰；上場正選球員進行恢復訓練，其餘則加操，希望可助球隊打破近期悶局。

月初作客大埔救球時受傷的隊長陳偉豪今晨復操，只是因剛傷癒，相信短期內仍難上陣，他說：「養傷兩個多星期，要時間提升狀態，相信要多點時間才可復出。」教練梁志榮表示，除陳偉豪受傷，另一中堅黃志聰早前被足總判罰停賽三場，但球會不會為他付款代刑，因可趁機讓隊內年輕球員如黎厚希及雷文迪等落場吸取經驗，為來屆賽事做準備。

有冇人記得艾馬第一次踢流浪之前踢過d乜野球會
定係真係黎學踢波

記得踢過葵青

艾馬生於尼日利亞南卡杜納，於2010年1月獲賞識由乙組球會葵青加盟在當時的頂級聯賽角逐的甲組球會標準流浪並在聯賽有兩場上陣紀錄，

街場

浚仔u23盃正選

佢U23盃專員

食buffet見到陳衍光

淦源對灣仔帶唔夠衫 上半場要九人迎戰 不過照贏一球
天旭漏帶球員出場紙 直接唔洗踢輸三粒

低組別係咁架啦

肥甘介紹比傑志既保殊同馬高斯咪一樣係水貨

馬高斯唔算水啦

係傑志唔啱用姐

其實踢得兩三場就放棄人 有啲快
要夾都唔會兩三場就夾到

科爛心態足球

馬高斯=唔妹的辛祖

孫悟空練波

準備比鬥心撚反cup未

科爛好野

盧卡斯身型貨車司機咁睇唔出咁靈活

一換走科爛就然波

費蘭度好撚搏命

邊個貨車司機有佢咁大隻

夠有鬥心未？

we are Kichee

隔離post有條撚屌係咁吹奏妹祖

辛祖呢粒麥提沙廢撚到

thx
我島足球籃球討論區

見到都覺得攰

黃洋輕傷？

好似睇緊阿狗最後半季山齊士

山齊士起碼肯跑

南華作客嗰陣用緊moses 寶馬 咁都和到

白頭佬有料到？

Forlan一出即刻入波

屯門普高

傷黃洋 慘過失分

據梁守志指完約的基奧雲尼沒有和東方續約，而尚有一年合約的34歲老將羅拔圖則收到月薪15萬港元、即兩年進帳360萬的合同，梁守志便說：「他們年紀都已經30多歲，很可能是最後一次爭取大合同，無謂強留對方。」
梁守志又指東方財力不及對方，每一筆收購都要很小心，不過相信球隊即使失去羅拔圖影響亦不大 ：「一開始我是想羅拔圖踢中場，只是法圖斯離隊後他才改踢清道夫，可是在這個位置羅拔圖表現得太『老定』，有時犯了些無謂錯誤 ，好像港隊對朝鮮及港超對傑志的煞科戰，或許換個環境對大家都是雙贏。」不過梁守志指羅拔圖離隊雖然已成定局，目前正和富力商討轉會費，相信很快會有結果。

在梁守志眼中，爭標主要對手除上季「三冠王」傑志外，尚有簽下不少東方舊部的R＆F富力，講到羅拔圖轉會富力，他笑言：「他們（富力）還未付那25萬轉會費。」

今場又踢wb 攻守都要佢

黃洋是你 能飛天遁地

菲臘李 鳥不起

連你呢隻傑仔都比人負皮

笑辛亦笑祖

MK

咁都有女

亞冠冇黃洋嘅話

Richard仲咩比人屌？

佢地唔係老將嘛

食壽司咋喎

皇天擊殺羅曉聰

膠登巨無霸餐fake ball

膠登巨無霸餐sorry 平時其他比賽我都唔會咁講 但係呢場真係好假

半客全主
大陸仔有明顯機會下亂鳩咁射
補時入波
3比1

麥生聾屍

大埔場咁閪，禮拜六傑志會唔會又有人整親

腦屍又洞悉世事

別要賭～ Lucas最高

贏緊11分 比安基斯龍仔踢下好過啦

還我球霸

唔通真係靠你買張波飛回本咩

成百五蚊架

5件心諗順手姐
唔通留返拜山先斬班生客同glory hunter咩？

叫佢落翻去學界啦

當時出四子還好
就算當時係冇人用被逼出佢地而且欠缺火喉
起碼俾到活力當時暮氣沉沉隊波
安基斯沈細佬呢d就堅係拖後腿既毒瘤

個時成日話傑志a隊打聯賽 b隊打亞協
場場都妹住贏

而家咪一樣A隊踢聯賽B隊踢亞冠

利安高幾勁，控傳射乜都有

入果球有功架，加上兩個新香港人冇默契

依家兩邊都b隊，因為要懶型踢352

50萬一個月一定可以揾到勁過佢2倍嘅前鋒

睇得出有heart

鄭展龍 安基斯 福保羅
林志堅 華杜斯 林恩許 盧均宜
李毅凱 金東進 唐建文
郭劍橋

科爛真係 ....
都廢到冇乜野好講

其實傑志簽保特仲好
宣傳效果仲大，起碼全球都關注
隨時有外國電視台轉播港超
仲要價錢一定平過forlan，慳一筆仲可以簽個實用打亞冠 又有宣傳又實用

下輪如果出科爛 費撚到等主力 萬一傷左真係扺撚死
明知大埔殺人場

龍仔妹祖不停放直線比保特追

其實冇野覆你唔洗覆我 係要夾硬話我小傑仔有負皮好肉酸

保特話明只會踢一線聯賽

唔應該出佢，條友踢到好有保留，我諗佢唔係屎係怕傷渣留灘

其經理人Ricky Simms亦曾指他只要訓練6至9個月便有力出戰英甲。

辛祖邊忽廢 完全屌打課爛啦 有鬥心有熱誠 不斷前場緊迫助攻助守 一出黎就兩腳射門 仲有球致命直線俾志堅 你班人真係唔識野

對住畜力梗係唔妹啦屌 下季實大大份肥約邀佢加盟
今場考察

明天重燃戰火

2017-2018年度全港學界精英足球比賽
地點 : 蒲崗村大球場

八強賽程：
拔萃男書院 VS 香港道教聯合會圓玄學院第㇐中學 27/02 09:00 ㇐號場
焦點球員：孫銘謙(拔萃/凱景)

聖若瑟書院 VS 港青基信書院 27/02 09:00 二號場
焦點球員：周衍丞(聖若瑟/傑志)

西島中學 VS 地利亞修女紀念學校(協和) 27/02 10:30 ㇐號場
鬼佬，唔識......

英皇佐治五世學校 VS仁濟醫院董之英紀念中學 27/02 10:30 二號場
焦點球員：俞永康(董之英/傑志)

btw viu播學界田徑🍇🍇

好過麥高派路域

放心，烏鴉一定會曬馬。

之前家鄉報訪問佢，當港超係跳板，遠東發展第一站

而家我傑咪踢緊香港同亞洲頂級比賽

依家後生果班應該都覺得fb 正負皮係老撚土啦
真正loser先會喺個小圈子post入面玩呢d老土野

OJ 傑志用飽妹祖is ok
香港隊就不了

《睇‧體另一面》歐陽耀冲大「騷」廚藝
因外流多年而學得一手好廚藝的本地足球員歐陽耀冲，最近開設西餐廳兼榮升老闆，目前於中超貴州恆豐智誠效力的他早前放假回港，並特意為主持嘉殷下廚及調酒，在餐桌檯暢談近年其外闖的點滴。

《體貼‧香港》冠忠南區1球小勝夢想FC

識踢波既廚師 vs 識煮野食既球員

今晚真係唔差
完全唔妹

垃圾cctvb啱新聞話林柱機射中楣
matt lam踢理文呀

預備組台柱

傑志有科蘭再次擔正選。中場黃洋上半場30分鐘殺入禁區時，疑拉傷大腿肌肉換出，由辛祖入替，離場前狀甚痛苦。賽後傑志主教練朱志光承認擔心球員傷勢，或影響球隊3月在聯賽和亞冠雙線作戰部署。

估唔到陳焜傑都衰呢d低級錯誤

再入關鍵波！華杜斯：Always Busy

傑志中場華杜斯於隊中作用舉足輕重，於中場派牌、逼搶均起帶領作用，今場賽事傑志先由盧卡斯入球追平，慶祝時華杜斯揚手示意這位巴西前鋒盡快返回後場開波，足見這位前匈牙利國腳的爭勝心，他賽後指希望球隊保持於落後下作戰的心態，於亞冠賽事踢得更好：「今場的『劇本』與我們作客時一樣，我們上半場不夠硬淨，所以失了第一球，今場的開局對球隊來說是個很明顯的警號，我們必需要更集中。不過我們下半場採取壓迫，顯示出我們需要這3分的決心，所以我們值得贏波，之後在亞冠中即使先失球，我們都可以追回來。」

包括今仗入球在內，華杜斯在今季港超聯已射入第7球，比隊友艾力士及費蘭度等鋒將更多外，入球重要性亦十足，開季射入致勝球擊敗東方龍獅、月初迎戰理文攻入反超前一球等，表現令球迷印象深刻，被問到有否想過贏得今屆「香港足球先生」，華杜斯則表示：「這是個很好的問題，我一直都想在場上參與更好，推動球隊向前，贏得聯賽冠軍，及於盃賽有好成績，這是我腦中的目標。如果球隊贏得冠軍，會更易得到個人獎項。」中場拍檔黃洋於比賽中受傷，接下來比賽華杜斯在場上或會更忙碌，他指：「今季我們都很忙碌(We are always busy)，但黃洋是全隊最忙的一個，所以缺少他對球隊會是重大損失。」

今季足球先生
有邊個可以威脅到華度斯？

收聲啦 返去睇你既台灣波啦🤣

Kannas真係笑死我，開個live話人頭先話佢問題廢，之後又叫人唔好幫佢出頭，唔好攻擊佢

唔滿意未出聲講囉 已經唔係現實世界 唔洗即load即屌 咁都唔敢咪撚做人啦 我撐bigmac架 唔理佢柒唔柒 起碼佢敢出黎駁鳩人

我島足球正 唔睇就唔識貨啦

唔想要人出頭就咪撚講啦 要live講出黎姐係佢好撚care

唔係咁又點會成班毒撚支持,唔係咁又點刷存在感

tvb

港超聯，大埔擊敗理文，各項賽事五連勝。

兩隊賽前為大埔車禍死難者，進行默哀儀式。

綠衫的大埔初段有較多攻門，積施利後上施射，不過被陸中平 沒收。僵局去到下半場才被打破，伊高沙托尼禁區無人看管下頂入，大埔58分鐘領先。

五分鐘後迪亞高壓入禁區，被陸中平 踢跌，為球隊博得十二碼。伊高沙托尼主射破網，大埔鎖定贏2-0，賽後排第三。

最後48小時

雷文迪

Mark人都唔識

反智轉身

連夏志明都撚到人，好罕見

唔準你咁話我個kannas BB
我每場港超都在默默地守護她

咩野叫唔理佢柒唔柒
我一直都無柒過

嘉諾sir的足球理念是「團結」，就如省港盃時強調的「十上十落」，而他提升球員的心理狀態有一套自己的方法，卓耀國就是一個例子。省港盃初選後，嘉諾sir一直高調指那是阿國的「最後機會」，嘉諾sir解釋：「在飛馬認識他已認為他有天份，但不懂表現自己，之後場外更有負面事情。我叫他盡量分開場內、外，做回一個足球員要做的事。省港盃前我要確保他的心態準備好，過程亦不斷傳遞『這是你最後機會』的訊息，因為他一直有很多機會，有著『今次唔得，下次囉』的心態。」結果，阿國在省港盃攻入關鍵一球。

另一個例子，是去年11月亞青外，球隊赴越南前記者問嘉諾sir目標是什麼，他充滿信心地回答：「出線。」面對澳洲和北韓兩支勁旅，當時記者期望的是「抱學習心態」、「盡力踢好」等答案，數個月後再問起他這件事，他解釋：「其實出線機會近乎零，但要令球員『aim high』，要有爭勝心。雖然最後兩場都落敗，但球員表現出鬥心，希望他們日後成為大港腳，面對日、韓等強隊，仍不會有『陪跑』和『攞經驗』的心態。」說起亞青外，隊長葛浚浠、張高翔等外國留學生都特意回港出戰，但嘉諾sir並非盲目選入這些留學生，而是會一直保持聯絡，組軍前會製定測試予這些球員，在海外自行完成後報回成績，確保體能有一定水平才會徵召。

(有訪問片) 港足精神要夠搏 嘉諾sir：一定要aim high

公海傳保特與一隊著黃衫嘅簽約

清泉

黑泉理?

港女不嬲口是心非架啦

上年牛丸打畜力狗傷洛迪古斯on9啲定係今年朱蛇打畜力狗傷黃洋on9啲

後者
一個最多係隊波入唔到波
另一個重要到冇佢前中後都死3分2
自己諗

上年東方要同傑志爭冠就話要盡全力打聯賽
而家傑志賽前都lead住8分 兵源又多都唔輪換

金翅...

港隊molamola

冇黃洋冇樂仔 條中場點搞

晉銘搭學銘？
推列斯奧上去？

大連一方
要俾幾多奢侈稅

《睇‧體另一面》歐陽耀冲大「騷」廚藝

鳩冲

有伴

幾時對北泡？

場場都係

已經分唔清係大連一方定係馬體會癲啲

上季傑主場對畜力 1021人入場
星期日下午5點半踢，收$100

今季得997人入場
星期一晚8點踢，收$150

東方成撚日搵d唔識波既女去做賽後訪問
郭子龍呢d有經驗既記者就搵佢call波

又係煮蜆同卡斯特羅
喜般又係叫人揀樣嘢形容自己

黃洋個位兵源唔多 原本就話有Matt

卡拉斯高放棄踢WC

其實佢唔走踢 WC 個機會仲細，施蒙尼都唔肯用佢

呢啲港女格又要扮親民真係好肉酸
我就冇見過所謂公眾人物會因為咁小事開火
唔紅就係要靠呢啲野

佢係做得好過 yennie，
但咁少事就擺上網就好戇居，
如果係咁上年 yennie 個個禮拜都要係網上面同人開火啦

同啲小學雞一鳩樣 乜都放上網批鬥搏取認同
人地已經唔係話佢垃圾 咁都要俾佢用紅色超大字黎評論一番 可想而知平時份人幾咁小氣
凳啲同佢慶祝生日嘅毒撚慘 背後一定俾佢笑到好慘
一陣講吓講吓又cap架喇 睇吓佢忍唔忍到口

點解初代女神咁成功唔係冇原因

30歲的港隊後衛羅素（Andrew Russell）從和富大埔轉會遼寧宏運，詳情有待官方宣佈。
From 港澳台足球新聞

羅姓球員

大埔收幾多轉會費？

羅曉聽，羅戰機又輸

中甲遼寧宏運

btw黃威

應該都係坐多過踢

not really
next season中甲2外援

叫親東方嘅都係咁專業

yennie直頭畀人性騷擾啦

黃洋大哥

遼寧宏運簽下港腳羅素，將以內援身份注冊

'

good

下兩場東方同流浪dim mark 利安高+畫家+基奧雲尼

見到遼寧球迷留言:
這人比福福(科夫)強

mk國？
外國？

3月場波冇羅素冇黃洋冇樂仔冇傑仔

what?
咪死火

就算齊人都係大機會輸波而回
只係機會渺茫同完全冇機會既分別

沒有希望，才有希望。

輸就輸得起嘅
但冇最完整嘅人腳去輸就有啲唔抵
如果齊人咁輸起碼都叫盡過力

羅某
不過呢隊波以前喺中超好唔正氣，成日打默契波

黃洋都停賽？

原來蘋果直播緊學界精英賽

竟然

點解冇羅素傑仔

十五死士is ready

有年做過亞冠逃兵 驚跌落亞協而唔肯踢外圍賽

睇左幾年都唔知馮凱文教D咩出來
隊波淨係一味大腳踢前靠湧
一係就靠某一兩個既個人能力

mk國？
去外國？

羅曉聽?
要收山?

sad

去深圳

做咩？

@貴州恆豐FC: 2月26日下午，貴州恆豐隊在上海與北京北控進行了賽季前最後一場熱身賽。法圖斯以隊長身份出場。

你又擰咩頭

ouyangyaochong

深圳隊有內援位

深圳咁有錢睇得起佢

mk記者妹真係得啖笑
間唔時po圖俾班毒撚丁下就當正自己係港足女神
大個女出嚟返工喇 專業啲啦好冇

都係cannybb 成熟D

又好似係

開分店？

國際賽期中甲唔駛放人

黃洋尋晚奶咗嘢

成功人辦

仲有一個月
應該趕到

🤦‍♂️

收聲啦 屌晒你地老母 唔好咁話人啦

次級聯賽係無強制的 之前高梵就係咁多次無踢香港隊

法老就每次都有，除左傷果陣

無記錯伊達同志豪都有放

見到fb有人話羅素平日表現mama

其實球探只會睇國際賽/亞洲賽，港超唔多留意

羅素兩次港隊打西亞隊有好表現cv加好分

法老 伊達 地位高可以自己話事
梅州曹總有計傾

睇身型都夠

羅素有傷 頭三兩輪未必有得踢

羅素馬超都踢唔掂

三個壞孩子，冇一個，冇一個俾我救得翻，我著重嗰幾個人，點知三個都唔得。

因為中甲下季只可以出兩個外援，
可以用內援身份注冊嘅鬼佬吃香
例如羅素，亞吉

麥基將來有機？

真祖

妹妹應該唔得

咁嘅樣都叫女神
收皮啦

妹祖都唔係第一次註冊香港波總

坐得頭等去，9成係公數啦，好心你班友咁憎佢就咪follow 佢啲嘢費事眼火爆嘛⋯⋯

越憎越要睇

佢有咩差池, 就可以第一時間抽稱佢

你咁講野
都係想kannas cap你上ig姐

咪係

其實都唔明點解你地咁憎佢，早幾年陳7又係。。。。。

陳柒個格仲要串柒D
歐沖至少心地好D, 會祝福下人

期望越大失望越大啩⋯⋯如果真係去深圳仲有得出，呢到啲巴打一定發晒癲話百屌成材

真係唔靚
夠唔夠膽素顔出鏡吖？

2011年9月11日 甲組聯賽 和富大埔3-0港菁-李輝立鼓勵陳湛義起來再戰 .AVI

港超水平低 打得好參考價值都唔會好大

反而打西亞強隊都有表現仲有價值

true

佢都係屎波啫，大把人都屎波啦

況且佢都勁過半季

醒既一定唔係follow 係bookmark

d人睇佢野都係等搵位抽水

應該除左mk聰之外冇人會屌佢屎波

係笑佢成日不務正業姐

個個足球員都有副業啦，一個唔好彩斷腳你養佢咩

可能人哋知道第日一定無本事教波，咁都要搵定啲退休細藝㗎 唔通去做保安咩？

不過講真，如果佢真係預備組上季有出過14場，應該未必會差得過依家肥積同潮流教主個態。我始終認為條友入唔返港隊係得罪廢kim多過屎波，當然入到亦未必有位俾佢踢

等緊保贊出黎講幾句

我無follow球棍ig
有朋友有

佢唔喺中甲打返十五六場，都可以退休

你朋友就是你!

mk國應該無需擔心佢去邊，佢下一間外國球會應該幾好

really?幾時有好消息？

係咪fake news?

自問自答非常好

睇保贊9up都好睇過羅曉聽loop黎loop去

有用問號呀屌你

true
贊b入左青山? 唔見人

黃洋指出李康廉復出，對東方而言十分關鍵，而傑志的士氣的確受打擊：「今季9場聯賽，有4場都是先失波，這問題季初已存在，並不是傷病影響。這是專注度的問題，我們常覺得本地賽較亞洲賽輕鬆 ，心態及集中度有所不足，心態影響了防守的壓力，我們要盡快調整。」

但經驗豐富的中場主將華杜斯認為，必需盡早改善問題：「這是不能接受的現象，尤其我們要準備亞冠盃，絕不能輕易讓對手有埋門機會，所以我們要改變心態，也必需明白在國際賽的水平，只要給予對手一次機會，已足夠陷入苦戰。所以我們要盡早改善，不要再犯這種幼稚的錯誤。」

華杜斯不止自我要求高，對隊友亦然，無論訓練或比賽，常常看到他咆哮提示隊友，尤其在球隊出現無謂的失球之時：「出現失球，可以是因為對手造出了完美的攻勢，但過去幾場比賽，我們失波都是因為大意所致。當然不能完全避免出錯，但我的字典裏沒有大意 ，我不想讓對手覺得可以擊敗傑志。」

華佬=律己嚴人
科爛=寬己律人

大家都大牌 但前者大牌得黎其他人會服佢
科爛唔係過氣球星有班生客盲撐實比人插到上天

Btw過左大半季
Kannas開始跌落神枱
人地啱啱fresh grad未夠成熟姐
唔洗下下踩到咁盡
不過on.99成日搵埋d後生女想引狗公搏人講
好心搵佢做下精華 訪問下球迷咪算
人地唔多識波要人去問球員教練即係玩人姐

有上過神枱?

科蘭好波！

今天上午，中國足協在上海召開了2018賽季職業聯賽動員大會，其中提到“中超、中甲預備隊聯賽須在下午或晚上進行，同時上場U23球員不少於5人，外援不多於1人。中超預備隊聯賽須在主體育場進行，中甲預備隊聯賽取消試訓球員條款。中超中甲U19精英梯隊聯賽實行全部主客場，中超中甲U17精英梯隊聯賽實行區域主客場”。

全面引進VAR

2018中超將全面啟用視頻助理球證，中甲將全面啟用附加助理球證。視頻助理球證僅僅適用於四種改變比賽走勢的明顯錯漏判：進球、12碼、直接紅牌和處罰對象錯誤。

基比斯

意甲用左照黑

漏比肥豬架，肥豬冇心態唔跑咋

其實由頭到尾都係幾條毒撚支持佢，做下訪問出下鏡以為自己好出名，人做記者佢做記者，訪問埋啲下三流聯賽球員，隨時冇人識果啲

肥豬呢d波要湧啦
真係冇心態

科蘭心態一流，第一時間傳入中間，但lucas心態唔得，等波到

人一日得24小時，xxxxxx
證明你未經歷過人生囉
試下嗰個係你老豆xxxxx
撐元朗都要有限度㗎
心態足球

科蘭仲要傳到咁靚, 個位完全無人mark

我覺得大球場真係趕客啵
我支持元朗但唔會去大球場睇銀牌

我住北區出銅鑼灣來回仲耐過一場波打90分鐘
撐元朗都有限度啦下話

講真屌科蘭嗰啲你expect佢做跑狗？佢嘅工作係有波到腳放killer pass 傑志根本攻唔到上去佢唔會有機會射波

其實你哋有幾多人係現場睇？

其實唔係屌佢跑唔郁

係屌佢唔撚體諒隊友，講到好似心態好就會變c朗咁

明明個個都咁搏命

中超2020開始有salary cap

有冇人見過佢老婆入場睇呀

我的字典裏沒有大意

Last one and half day

我對個個有保留

問到港超或隊中有沒有打扮時尚的球員，井川即回答隊中右閘曾錦濤，「阿濤吧，之前看到他戴冷帽，戴得很淺（高）感覺很像街頭的日本人，我想他也喜歡打扮吧。」井川表示雖然沒有與隊友一起逛街，但偶爾也會交流穿著心得。

這位匈牙利名模間中會來港相伴

-球霸，應該係

xxx is watching you

同班友交換完佢就變老mk

-盧12

renew contract?

呢兩個差咁多班，心態幾好都冇用啦

啱
我覺得球霸心態還好，打全北又無燥底
屎波無得講
12就周不時hea交傳失

估計
權建同柏雙殺傑志
再係小組賽最後一場(4月18日)爭出線
全北第5場已經出左線

法國某會然掂過既野都好快做地底泥

痴撚線，中甲升班馬都簽到 馬體會Carrasco

幾時有日亞冠同歐冠不分上下

2017-2018年度全港學界精英足球比賽八強：

拔萃男書院 2：0 香港道教聯合會圓玄學院第㇐中學 27/02 09:00 ㇐號場

聖若瑟書院 2：0(4：5) 港青基信書院 27/02 09:00 二號場

西島中學 5：0 地利亞修女紀念學校(協和) 27/02 10:30 ㇐號場

英皇佐治五世學校 1：6 仁濟醫院董之英紀念中學 27/02 10:30 二號場

四強：

拔萃男書院 VS 港青基信書院 02/03 09:00 ㇐號場
西島中學 VS 仁濟醫院董之英紀念中學 02/03 10:30 ㇐號場

中國香港輝 = He Hui

西島大戰董之英

其實球霸算落力 能力所限啦 佢對手係邊個

少左許許許差好遠

賽前被看高一線，由港超聯球會理文教練之一的馮凱文領軍的男拔今晨在精英賽首兩場精英賽對圓玄一中續由前香港青年軍主力孫銘謙作重心，甫開賽便控制戰局，但面對死守的圓玄一中，初段未能取得太多有威脅埋門，而圓玄一中有不少突擊機會，只是球員技術相對較粗糙，處理埋門較差。
戰至25分鐘，圓玄一中本有機會先開紀錄，可惜處理欠佳失機；一分鐘後，男拔前鋒鄧匡延把握圓玄一中防守失誤，禁區內輕鬆建功半場領1:0。易邊後，園玄一中組織乏力，男拔控制大局下，到51分鐘再由鄧匡延於禁區窄位抽射入網成2:0，雖然鄧匡延其後單刀中柱不入，錯失連中三元的機會，但仍淨勝兩球晉級四與憑12碼淘汰聖若瑟的港青基信書院爭入決賽席位。
男拔教練馮凱文賽後表示，今年集中火力在B Grade爭成績，在精英賽沒有太大壓力，球隊亦未有太多準備下能夠晉級已經滿意，當然球隊仍有改善空間，上半場表現較慢熱，面對防守好有紀律園玄一中組織是有困難。對於準決賽對外籍球員的港青基信書院，馮Sir認為，球隊已有對這類球隊的經驗，只要踢得聰明些，有信心晉級。

至於同時間開賽的另一場八強，聖若瑟上半場先開紀錄，但完半場前被港青基信書院追平，下半場聖若瑟苦無克敵之法，基信求仁得仁，保住和波，雙方要以互射12碼決勝。頭四輪兩隊各有一個射失，要以突然死亡決勝，聖若瑟首個球員便告射中柱，基信則射入晉級，部份聖若瑟球員賽後失望落淚離場。

英皇佐治五世上場以7:1大勝對手晉級，今場比賽形勢卻一面倒傾向董之英，佐治五世後防不穩，董之英攻門機會多不勝數，最終以6:1大破對手，其中潘沛軒大演帽子戲法、曾柏軒梅開二度，隊長俞永康亦有進帳。俞表示球隊集中應戰，早早入局，遺憾下半場錯失幾次入球良機。

同時間上演下線另一場八強賽，由西島對地利亞修女紀念學校（協和），前者上半場由Christian Drew先開紀錄，下半場前鋒Adrien Doneux個人演大四喜，全場大勝5：0。

馬超豪門柔佛DT的阿根廷籍頭號前鋒迪亞茲(Pereyra Diaz)在昨晚突然離開柔佛DT！而柔佛DT也官方宣布確認迪亞茲已離隊，將物色新的外援前鋒。但目前轉會窗已關閉，必須等到六月的季中轉會窗開啟才能引進新外援，所以接下來柔佛DT的賽事將缺少一名外援的情況上陣比賽。
也有些非官方的消息，稱迪亞茲是獲得了由前柔佛DT主教練馬里奧(Mario Gomez)帶領的印尼球會佩西比萬隆挖角。

JDT都會俾人挖角

同一間agent

花生
主帥走左到Diaz走
聽日對宋蘭義安好睇了

櫻花

當年基奧雲尼同強哥都有不滿
不過科蘭都係得番2, 3個月姐

persib已經外援位full晒，如果diaz真係去印尼幫白頭，咁應該即時飛走一件，保贊應該唔係目標。

有入場，火雞趴咗喺到唔郁，垃立即刻過去大罵"起身咁撚鐘意訓返屋訓"

【中銀人壽香港超級聯賽 - R&F富力對標準流浪 售票安排】

中銀人壽香港超級聯賽R&F富力對標準流浪將於3月4日(星期日)下午2時30分假廣州燕子崗體育場舉行，售票詳情如下：

-購買主隊門票-
日期及時間：2018年2月28日上午9時30分至2018年3月2日下午3時30分
購票方法：（只限網上購票）恆誠票務

-購買客隊門票-
日期及時間：2018年2月28日至3月2日（上午10時至下午1時正；下午2時15分至6時正）
購票方法及地點: 到九龍何文田佛光街55號香港足球總會親身購票

以上所有門票一律為一律港幣50元。

3月4日比賽當日，球迷可於比賽開賽前一小時憑票進入球場。手持主隊門票的人士可從場地4號門進出；而手持客隊門票的人士則可從場地3號門進出球場。

相關新聞稿：

#HKPL #BeTheONE

補賽果場都仲未踢

student_hkfootball【#港波Fulltime】 傑志主場反勝富力 榜首優勢擴大至雙位數

返到港超賽事，#傑志 坐陣主場迎戰富力，雖然臨完半場被對手嘅利安高先開記錄，但傑志下半場仍憑盧卡斯梅開二度及華杜斯嘅入球，以3:1反勝對手，喺踢多一場嘅情況下，於聯賽榜領先次席嘅飛馬11分。
-Tiger

this tiger = that tiger?

港隊下場樂仔停賽
胡晉銘防中位代替，or法叔/羅拔圖

？

輝
艾 羅 列
積 法 胡 丹
佐
gio alex

best squad

入場對佢老婆可能係浪費時間既行為

羅拔圖今季啲表現好嚇人

拔萃vs圓玄一中(2018.2.27.學界足球精英賽八強)精華

英皇佐治vs董之英(2018.2.27.學界足球精英賽八強)精華

i mean 羅素

伊達用唔用得過

胡晉銘今季都唔係場場有得踢，可能無得入選添

用唔過，太慢了

尋日送禮

花時間做有意義的事=打理網購、收租
無謂的險=坐上中環海濱嘉年華這些機器

現時本港並無造紙廠，環保署副署長郭黃穎琦日前與傳媒茶敘時透露，曾與在內地的再造紙廠接觸，有信心有投資者參與競投，一旦無人問津或流標，當局亦有其他方案；又不評論兩大紙廠，即港資理文造紙和內地玖龍紙業是否有興趣投標。

本報上周五向理文造紙查詢，至昨截稿前未獲回覆；另外本報獲悉，安徽一間造紙廠上月曾派員到環保園觀察，初步認為可回收本地廢紙再造成半製成品紙漿，既可節省投資成本，亦符合內地進口標準，估計建廠成本約3億至4億元。

紙漿是將回收的廢紙打碎、加水、隔去雜質及壓成，屬半製成品，最後仍要運回內地加工成各類紙品。業界消息稱，在港設廠生產紙品無利可圖，以瓦通紙盒為例，在港生產再運回內地，成本太高，不符成本效益，但內地網購市場龐大，對瓦通紙盒需求殷切，每公噸紙盒售價達逾3000元人民幣，故本港將廢紙製成紙漿，再運回內地加工，仍然有利可圖。

gio趕得切？？？

輝
輝
基頓 羅素 艾里奧
積施利 法圖斯 列斯奧 丹尼
麥基 艾力士 高梵

個細路

球霸會唔會好憎科蘭
覺得D外援串柒柒出到去又冇料到

呢個三後衛組合會運唔到個波上去

要攻用麥基完全無用
高梵無態 體能仲未足
後面實打死羅素
得一個土炮 仲要係龍門 又會比人xxxxxxxxxxx

咁羅素打防中, recio打中堅

大腳跑狗

請大家入場支持垃立
睇得一場得一場

作客考慮下

上半場用小明畫家做多啲迫搶先，下半場先用黃威，佐迪

歐沖呢啲球棍都有人吹奏
球王片單嘢都仲未同佢計呀

伊達今季好差 成日送禮

想問南區個伊利亞斯好唔好波🤔🤔

gio同roberto一樣

有真草訓練，表現仲差左
不過都老喇

其實主要老啦, 有心冇力
伊達好難踢足90分鐘

gio鐘意上腳但又交唔番出黎

不過呢幾個波底好明顯好過其他畜力大陸仔

據@ETNEWS新聞雲消息，作為新賽季唯一一支擁有兩名港澳台球員的中超/中甲球隊，北京北控可以同時將溫智豪、陳浩瑋兩人列入18人名單，但只允許其中一個人在場上比賽。

不如開個你島足球post 畀你同村長兩個圍爐格劍啦

佢開左好耐啦

禾果有冇好消息

有無人知黃洋傷幾耐

初步話要休息4星期

True
真係令人好困擾

3月份有兩場亞冠 傑志主客鬥柏雷素爾
仲有場香港作客北韓既重要賽事(希望到時有link)

相反本地賽冠軍同降班已接近無懸念 唯一爭下係飛馬繼續用大球場的話 東理夢都可以爭用旺角場

3月亞冠，港隊無了

yes

即係北韓個場都唔駛預佢

法叔踢防中會唔會被完爆

中超都成日踢防中
ok 架

開左 但港超po長期仲見到台灣嘅消息

對柏2場

羅素去遼寧係咪confirm

基頓好咩？？波齡淺，呢2年冇乜料到咋喎

又話羅素唔放人？

between呢個前場真係跑狗陣，肯定3成控球都冇

其實法叔同基藍馬差唔多年紀

幾年前佢2個拍打中堅幾好啊

gio琴晚踢完話仲等緊，但北泡一場唔樂觀

衝擊力

返屋企打開youtube睇下港隊對巴林黎巴嫩精華

forward錯sor

基頓唔係啱啱攞passport?????

公器私用到呢

係唔係ON9呀 仲出輝? 3埸15粒唔記得左?????

基頓都係差，炮台勇都排先過佢

基頓都OK既

有冇睇上一場中國輝呀？？？

啲人淨係識輝同7 唔用佢街客就會賴輸波因為唔用牙輝

用基頓不如用返我
同法仔重組黑雙煞

出中國輝啦，橫掂都俾kim搞到9成1生，除非俊西又帶死仕過去

Kilama望落唔差

有冇人覺得打防反唔應該352？

451保護到中路又唔驚放邊冇人追

點解大家唔講下鄭展龍

作客北韓片都無得睇，touch wood俾人炒咪盞玩鳩阿鵬，可能佢打得好好，但會俾人先入為主，當佢屌靶

呢個真
牙輝就算派膠d生客都會屌細力d
話晒佢算半神枱級

你拍畫家麥基係我心目中既三前鋒選擇，三個今季都踢得好

星期六踢好d

趁黃威唔 fit ，上位好時機

金狗要盲目抄傑志，人打433佢打433，人打352佢打352，走左就留撻蘇州屎

今次支持佢正選，佢有份話金判坤走左冇影響

諗起就扯火，球星大哂咩

黃威開季好sharp
近排差左dd,唔通要光頭先勁？

輝
列斯奧 羅素 艾里奧
積施利 法圖斯 黃洋 丹尼
麥基 艾力士 高梵

最強陣容，3鬼拍門
理論上

上場隱形

傑志主教練朱志光確認，該名34歲港足中場將至少缺陣周六作客和富大埔，以及下周二亞冠作客日職球隊柏雷素爾這兩仗。

朱志光表示，黃洋今日經醫生診斷，初步確認拉傷右大腿肌肉，並非嚴重，但傑志未來一周的2場賽事都要養傷。至於能否在3月中亞冠主場對柏雷素爾，以至3月27日港足作客朝鮮的亞洲盃外圍賽上陣，朱sir稱屆時要視乎其傷勢康復進度。

對於黃洋的缺陣，朱sir稱對本地聯賽影響不大，因球隊有足夠兵源，加上丹尼經已復出，至於在亞冠，其位置或會以李毅凱、列斯奧、唐建文或林嘉緯等人出任。

【港超】傑志中場黃洋拉傷大腿肌肉 至少缺陣兩仗 無緣亞冠作客日本 (18:08)

柏可以678傑仔lu

8 9 10

對於黃洋的缺陣，朱sir稱對本地聯賽影響不大，因球隊有足夠兵源，加上丹尼經已復出，至於在亞冠，其位置或會以李毅凱、列斯奧、唐建文或林嘉緯等人出任。

R u su?

又343

其實仵件有冇干預排陣？
諗咗好耐

451 la diu

鵬
唐文 艾 金 丹尼
龍 列 華 費
科
安

三中堅咁創新應該唔會出自件件個腦

突發，星期六 元朗vs南區 有直播

5件係阿仙奴fans，應該唔會帶頭主張傑志踢343

亞冠冇黃洋，最害怕的畫面出現了

唉點解上場傷住踼 今埸仲要出佢

用列斯奧打防中，效果應該唔差得過用黃洋

咪搞笑啦 要佢代黃洋 你想佢未到半場就抽筋咩

法國傑志fan page有幾個on9，話要尊重rf唔好嗌佢地做畜力

同你一樣咁on9

同伊達一樣踼半季就返大陸，邊個想外流7月請去大埔，1月走得

歐聯改到咁on9
仲柒過亞協

黃威:............

可能真係無人出過offer俾佢呢

我有冇睇過？安？

朱蛇：我借球霸去飛馬一年打防中，終於有派上用場嘅一日

安基斯？

駁唔到
今次傑志豬on9既層次遠高於淆演
傷洛迪都起碼有一個月可以recover打埋剩低三場亞冠
傷黃洋就亞冠兩對柏 港隊對北泡都俾佢搞死埋

唔通韋利安咩

大埔教練李志堅證實，羅素即將離隊到國內落班的消息，目前尚餘細節待解決便可作實。

原來仲爭個尾

出安唔出艾

既然係咁上場朱蛇打畜力狗正選就要咁擺啦屌你

覺得會出嘉緯代黃洋

黃威呢啲上到支那 大把支那土炮有佢嘅實力啦 年紀又唔係細
簽伊達同羅姓球員都係貪佢地係鬼姐
土炮人工簽多隻鬼黎用喎

之前列斯奧打過防中表現唔差
同埋佢而家踢中堅都有d炸彈feel

安加迪

獨媒特意訪問了兩位R&F富力的球迷，了解他們如何看種種風波。

昨晚在旺角場上演傑志對R&F富力的港超聯比賽，賽事在星期一晚舉行，在客隊的後備席後三十餘人就是富力的球迷，沒有旗海飄揚與激昂鼓聲，只有默默的支持。

Peter是其中一份子，他是「本地人」，指支持富力全因為兩個人——羅拔圖與基奧雲尼，「佢哋踢晨曦個時已經好鐘意佢哋，佢哋去邊我就去邊」。他認為，富力來港參賽對港足發展有貢獻：「內地球員有出場機會，佢哋亦同自由人足球會合作，培訓香港年青球員，互相幫助，係好事呀。」

今季R&F富力主場設於廣州，Peter稱曾到訪燕子崗球場一次，看兩位偶像倒戈大戰東方，「我自己去咋，喺深圳轉車去廣州，睇完順便探下朋友」。他形容廣州的球迷打氣甚有系統，在賽前早已分工，「作客」是難得的體驗。

另一位香港球迷楊先生則是「新晉球迷」，數月前才開始看富力的比賽，「鐘意隊波有成長，愈踢愈好」。他未曾到廣州看富力的比賽，但正計劃在往後的比賽到訪燕子崗。

在比賽中段，有球迷大喊「躝番大陸啦」，楊先生一笑置之：「個別球迷態度問題姐，其實（來港比賽）都冇咩問題，青年軍可以訓練攞經驗，比賽都係公平競爭。」

雖然反勝為敗，但楊先生仍相當滿意球隊表現，「始終人哋整體實力係高啲，有歸化球員有外援，（富力）都已經好盡力啦，繼續努力先會愈來愈好」。

【港超聯】R&F富力反勝為敗 本地球迷無悔撐場

主要係中堅，前鋒，攻中要同外援爭，佢如真係想外流，可能要去試腳
閘位應該最易北上，因為依家無咩球隊用外援閘
傑仔
防中/中場要北上都唔算難

在比賽中段，有球迷大喊「躝番大陸啦」，楊先生一笑置之：「個別球迷態度問題姐，其實（來港比賽）都冇咩問題，青年軍可以訓練攞經驗，比賽都係公平競爭。」

貼相更利於討論

講過幾多次係特權問題

應該會，不過唔慌打得好

利申：av迷

真係唔明支持苦力嘅香港人咩心態
尋日見到一d hk人支持易建聯，但佢亞洲一線加前nba球員，但我都覺得唔係幾好

如果羅曉聰踢畜力呢

係，楊生笑得好甜

子厚quote垃立個句
唔講以為毒撚溝唔到女神

no
即係有幾個hk人着住易波衫入埸

答非所問

唔支持, i mean

有年亞協打防中好勁又入波

睇得起佢先算

跑死佢咩

呢啲人眼中中港係一樣野嚟

有年...
家下2018啦
亞協...
你家下踢緊亞冠呀

當布力般係睇中佢定羅沙度？

原來十三哥有自己屋

打大埔陣容嚟嘅 嚇我唔到嘅

13哥一工搵千幾蚊 幾萬月薪

推

改返了
btw「陸中平」冇改

夢想3廢

1)李嘉進
2)雷文迪
3)羅梓駿

tiger
20歲仲可以搶救下，大d果d無得救注定廢

出安基斯咁不如出巴拉克

夢想4廢

1)李嘉進
2)雷文迪
3)播磨浩謙
4)羅梓駿

仰光聯都簽過咁勁嘅鬼

tiger仔今季未打過好波

其實播磨只係一隻翼，我覺得係要求佢太多野做所以 hang 左機

兩人天份唔差，要勤力d 練走位射門/體能
好似林衍廷都係夠勤力
前幾個月有次tiger後備踢十幾分鐘就無咩氣

但真心睇左夢想幾場 除左體能tiger波底走位都好差 有場佢打正選 梁志榮成場係旁邊嗌住tiger 教佢踢 收音咪收到曬

Tiger純右翼黎 唔可以做太多其他工作

羅梓右腳閘擺番右面會唔會好d

仲有廿四個半小時

好緊張

原來黃洋今季得銀牌5比0垃隊嗰場唔係打正選
chur佢咁盡

成日講夠人踢，但踢死黃洋同華度斯

傑志食屎

由未開季嗰陣練波，已經係咁tiger tiger咁叫提佢走位

對於香港球員，華杜斯認為黃洋，陳俊樂及黃威的水平最能令他留下深刻印象。「由於我常與黃洋搭檔，因此我切實地感受到他可以令我更放心的進行攻擊的工作。他的補位十分出色。」而他對樂仔的及黃威評價也十分高。他認為大埔的中場線可謂十分有前途。樂仔的走位，決定，以及黃威的智慧，覆蓋範圍都是十分頂尖的。「我也十分期待每次跟大埔的比賽，要知道當你跟高手過招，總會特別興奮以及更有表現。」

有鬼足夠兵源咩 黃洋個位以前柱機溫俊光頭顏卓彬踢過 而家全部唔在陣

佢呢個位太重要同難以取代 唔係純防中咁簡單
加埋同上一場比賽隔咗接近一星期 所以都明解唔輪換佢

金判坤思維

如果對下游隊可能ok 唔駛做太多防務
但對大埔就......

華佬ok啦 你睇佢踢本地賽都係輕鬆自如

呢4個有個共通點......

......
lali好早離左巢了......

有場亞協咪試過囉屌你，廢到仆街喎

黃洋檢查後無嚴重撕裂 未知能否趕及下周亞冠

上年列斯奧喺理文打防中咪出哂事

有冇人見過黃洋女朋友入場睇波

洋巴定真黃洋

真黃洋

禾刀想間

伊高迪亞高黃威: I am ready I am ready

寶安富力

唔想知條球棍啲野

講球棍不如講返黃洋好過

歸西呀

如果呢一下係英超出現
會比班人講幾耐呢

好撚勁

貴州仲未決定註法老定chef au chung?

一球成名
可惜而家唔係歐洲波
甚至連職業聯賽都唔係

如果係英超？早就好似碧咸咁紅左啦

法老
前幾日球隊友賽仲係做隊長

agger
同樣如果龍仔生於英國 應該已經係萬人迷

屌
垃圾登

大廚冲可以照顧埋球隊飲食，性價比高d

知啦
洗唔洗講三次啊

連囝幫我重覆

法叔應該唔當本地？

入波嗰位41歲喇
仲要未踢過職業聯賽

應該當內援，第一次職業註冊係香港足總，同羅素情況一樣

原來大連一方係萬達買返，唔怪得咁重手

子厚做乜鳩成日喺啲時事POST度貼港足嘢

true, 3月4日中超第一場

收皮啦羅曉聰你講得最多

知喇屌

張煒琪外流體驗深 「幾攰都要撐落去」

剛協助澳職球會布里斯班獅吼奪得女子聯賽冠軍的港將張煒琪，完季後已返回香港，並於上周四參與女足操練。今周有望跟球會洽談續約的她，坦言在澳洲落班時得到啟發。

張煒琪說︰「最難忘係球隊令我對足球有另一種睇法，我哋香港球員好攰嘅時候，唔識撐落去，佢哋無論幾攰都唔想失每一球波，想去贏每一球同每一次對抗，我覺得呢樣對我有好大啟發。好多時，我哋講就好容易做就難，當你睇其他人做嘅時候，就會問點解人哋踢得咁好，可能原因就係人哋有團火。球隊隔咗好耐先贏冠軍，以我所知，踢完第一場後，有對手話我哋唔強，好開心球隊最後證明到實力，話畀人聽我哋係得嘅，所以奪冠嗰一刻好激動。」

羅素過關，法老王仲未過，係咪貴州上季成績都好招人妒忌，所以俾人玩

17個負皮
好撚恐怖

祝你早日康復

雜種急call佢返嚟，賣左大部分馬體會股份，唔比佢地繼續走資，所以咪買一方嚟玩下囉

法老王仲未過?
source?

本周賽程
中銀人壽香港超級聯賽
3月2日（五）
香港飛馬 Vs 理文
香港大球場
晚上8時
$80、$30（特惠票）

3月3日（六）
和富大埔 Vs 傑志
大埔運動場
下午2時30分
$80、$30（特惠票）

陽光元朗 Vs 冠忠南區
元朗大球場 下午5時30分
$60、$20（特惠票）

3月4日（日）
R&F富力 Vs 標準流浪
廣州燕子崗體育場
下午2時30分
$50

夢想FC Vs 東方龍獅
青衣運動場
下午5時30分
$60、$20（特惠票）

支甲係咪今日閂轉會窗

yes, last day

咪話咗三月對北韓冇羅素
做咩個個陣容都有羅素份

點解咁肯定無佢份？

內幕人士

都話咗國際賽期中甲可以唔放人

董之英同KGV嘅差距大唔大過全北同傑志嘅差距？

442伊達法佬咪又係照放人
就算畫家都唔係次次冇份啦

應該未簽約，簽左約歐冲已經走左

係中甲唔會就國際賽期
理論上係唔可以唔放人
但可以被受傷 (陳七踢日之泉時期)
一係球員拒絕徵召 (高梵)

【港將北上】大埔宣布羅素轉投中甲遼寧宏運 球迷：勿成第二個科夫

上次外流大馬唔太成功，希望Andy今次幫手省靚香港波呢個招牌

港超足球隊和富大埔在周二（2月27日）宣布，今季加盟該隊的前港腳羅素將轉投中甲遼寧宏運，據悉，羅素在中國足協實行港澳台球員新政策後，已獲確認其符合條例介定的港澳台球員身份，而在以遼寧宏運為主題的網上討論區，就有人留言稱「别是第二個福福（科夫）」。

羅素在今年初曾外流馬超球隊檳城，但表現未為當地球迷接受，其後因受傷要回港治療，5月更與檳城解約，今個港超球季加盟大埔，半季後再次出外搵食。以遼寧宏運為主題的百度貼吧也有不少人討論羅素加盟宏運的消息，由於宏運過往曾引入前港腳科夫但該球員未曾在一隊上陣、更因傷離隊，因此有球迷留言稱「别是第二個福福（科夫）」，不過亦有留言者抱樂觀態度，認為是此引援有針對性。

今季嘅話
遼寧17/3對深圳、1/4對北控
27/3對北韓
唔似伊達咁踼國際賽就要缺席一週

最後12小時

禾果到底點樣

會港獨,不了

咪同科蘭講差不多，你哋唔抽佢水？

要外流先明白 佢地無外流體驗

可以唔放人=肯定唔會踢？

福福退左休未

同埋驚羅素上到去都係傷多過踢

]10億 體育及藝術發展基金
1億 地區體育
50億 精英運動發展（由10億上年，增加多50億）
5億 體育盛事配對

足總:又有得加人工

我都唔明科蘭屌錯乜

今日個星期日燕子崗
作客區會唔會一個人都冇

不過呢樣野香港隊既人其實好左

但球會就好多都做唔到

本身係屌啲忽然球迷，屌下屌下屌埋科蘭

米曹去東方之前正正係遼寧宏運

大家無需擔心米曹生計
“那段休息時間還是挺不錯的，我離開了遼寧回到悉尼，然後等待著職業生涯接下來會發生什麼，同時我還玩撲克賭博來養活自己。我通常早上起床，然後就去訓練，到了體育館，開始跑步，我做任何能夠使我保持體能的運動。然後哇哦會在悉尼玩玩撲克，來支付賬單。”
其實，米曹的“技能包”還不僅僅是玩撲克賺錢，他還會編程設計網站以此營生，與妻子創辦了一個旅遊網站和一個健康網站。

btw 想binc

米曹都叫低質亞援 ????

再爬一爬po，十分鐘就自推自笑做乜鳩
慣左乜都要鳩覆連自己出嘅po都唔認得？

kim

其實我唔明點解垃垃話連佢都救唔到

條友擺明臨死前發爛拖多幾條友落水

自由身離開流浪
自由身加盟流浪

加盟東方啦好嗎

希望唔會

如果呢3個月返港超, 只可以踢流浪

噢, 咁睇黎都係要靠垃立

格拉斯哥流浪？

ff only
其實係

對 boot 先最型

邏輯無誤但說服力弱 唔覺佢有以身作則 正宗五十步笑百步

有幾唔以身作則 ，起碼前場最有威脅個幾下都有佢份

原來派路域咁受歡迎

你低9能？佢38歲想佢點以身作則，你覺得佢無出力，定人哋已經盡做？

以佢嘅級數經驗，屌晒你全港球壇都夠啦。況且人哋又無話香港球員廢，係話香港球員有實力再做好咋

我國會唔會冇得落班

我對於羅曉聽嘅印象就係

Yes no true ok

同埋

不斷重複人地或者自己po過嘅野

仲有佢

每次見到呢個 就好似等於見到羅曉聽

多謝提醒

唔會

請球迷繼續支持佢

莫非解約原因係同垃垃反面？對外就話放佢，其實又係靜雞雞？

如果係反面, 以垃立為人
應該直接屌佢

我一見到呢個就想打爆個moon
你用還用 唔好用大版icon ok?

麥基不願意離開香港。

new post

第二次係咁

thx立立

source?

唔係啩

幾年前貴州人和揾過佢，當時佢覺得自己未ready ，再加上自己唔夠班踢中超，所以冇去到

聽說其他入藉兵都簽了其他經理人代表他們和國內俱樂部談，不知今天他們會否有好消息。

高美斯，羅曉聽，利馬，柒爺
成班喺度飲可樂

deadline fighter

咁英超都好多收工前轉會嘅

希望有好消息啦

派十萬張港超波飛啦屌

Source ?

1001